[數位版十二點有得down啦] 洛克人X 討論區 2

Down完星期二晚十二點正式開波

舊到無人玩

連主題都要兩日後先有得用

有冇獎盃先

原來有獎盃，咁有動力打囉

重有冇秘技chok隱藏裝甲

d 獎杯好需要用肝下喎

冷飯都咁撚貴

我等買日版實體

偷跑有嗎?

Push

有

Switch版唔覺有

今晚開始喪打

正
我小學第一次玩就係由X5開始
今晚一定要玩X5先

ps4係咪今日出？

數位版今晚十二點正式開波

日版有偷跑未呀

打緊switch 美版
星期日買278

呢隻野答巴士打一流

想要歌等日版
但係26號先出

我係x3 x4 最熟呢兩集
今次要爆哂8集

打死都26號先買，接受唔到X3-8首OPENING係純音樂

其實switch 版係咪得隻megaman 美版
無行版？

如果zero 都出就好，之前個collection冇買到

好似有聽到行版=亞版=美版
不過實有日版啦

各位師兄差首歌咁大分別咩？
相聽隨時去utube聽番都得啦

美版應該平到幾十蚊？

唔好講笑 真係大分別 首歌都係回憶黎

啱

同埋係Rockman 既分別
同埋行同日封面差好遠
日靚好撚多

日本nintendo switch 個官網係有的

有無巴打見到有日版switch rockman X 合集未

PS4 同 switch megaman 版出晒

X3 同 x4首歌太正

出緊旺角希望有

你個名

今次X3係SFC版，無歌無動畫

巴打見唔見到有？

switch 版eshop update 左未
想瘋狂打了

無日版？？

見唔到

Switch 日版

日版係咪同美版同日發售架？

屌
竟然早過數位版
雖然我今晚先得閒番屋企玩姐

日版出左未？

有紙盒包住？

switch日版偷左啦 328入手左1+2
FB見人好似旺角有1&2既實體版 加埋428

好，收工過去

328係下載版？

原來日版26號出，等日版先買

1就實體 2就係日本eshop用code dl

428 我行版278

428係實體1+實體2喎 兩隻碟黎 加埋428
行版即係美版? 美版早兩日出左278了

美版2隻都你278

如果劇情都有中文化 我都買黎玩

美版有實體1實體2?!加埋278? 認真呢?
美版278正路係實體1+DL版2喎

想問有無咩改過？如果無我dl ps模擬器玩唔好？

宜家一盒過1+2果D全部都係實體1+數碼2？

日版switch都偷跑啦 ps4呢

美版1+2(1實體2eshop)278

日版1+2(1實體2eshop)328

日版實體1 and 實體2 加埋428
d圖我偷返黎既 咁樣會唔會明白少少? 定可能你搵到美版兩隻實體加埋278我唔知啦

我買個間我見都有ps4喎

加密講邊間得唔得

係呀

但有2個盒既？

行版唔係2隻碟咩？我買$278

PS4 switch

Ps4

我要等到12點先有得玩

我訂左日版PS4，星期六先有得拎，不過唔急玩
美版megaman，

gaf有人話PS4版好lag，唔知switch版係咪一樣咁lag

作者: ericwpk

我試過 X1 X3 都係咁
轉番 6:4 畫面熄埋 filter 都係咁
完全玩得唔爽

痴撚線咁既移植都LAG

我x3打一隻吳弓 中boss勁lag
其餘未見到有問題

Switch版

請問ps4日版可唔可以set返中文
見出面d ching話得美版可以
求解答 thanks

日版有冇英文???

有冇人玩緊
回憶永遠是最正的

望到張圖就覺得自己好老
十幾年前第一次玩一輸就放棄

玩緊X4
細個冇贏過隻蜘蛛，依家終於過到

反而X3除左隻螃蟹就未贏過
不過我都會開左X4先

細個贏唔到既而家全面報仇

Me2
聽朝要七點早起
但想打爆X5先瞓

X1-X8來說，X4及X5算最易玩，X6的關卡真係玩到掟手掣

較新手模式

唔係咁on9 ar
廿幾年前既game 有一下lag都要屌啦

聽返D音樂真係咩回憶都返晒黎

淨係贏到蜘蛛同海象 其他贏唔到 話說黑zero果d秘技仲用到

有冇人買steam版
諗緊買switch版定steam版好
switch版呢幾日買實食炒價

我今日買switch美版1實體+2DL係275
唔知算唔算炒（不過呢隻冷飯唔會炒掛大佬）...
美版menu 都有中文，都可以係menu轉顯示rockman定megaman
不過最大問題係x1個save好似同以前一樣最後幾關就冇得save最多只能save到打完8大
屌你capcoin都整到唔駛人入密碼就唔差在整埋個完整嘅save系統佢啦

然後發現自己真係老左
以前細個玩gbc版X1隻最後大佬明明係幾乎無傷依家直程打唔贏

玩緊x4 chok到終極裝甲X 不過想問如果唔用密技係咪拎唔到呢套甲架? 我唔想一開始就有套咁勁既甲用

依家點解買唔到既？

屌
PC版無日版OP

日版係咪聽日先有？好期待，兒時愛game之一
上星期半價買左元祖rockman系列，難玩到pk, 仲未爆到第一代

好期待
小學第一隻game就係rockman X
細個因爲冇錢買X2餅帶，所以到而家都未玩過X2

拎到 但係拆散晒攞
蜘蛛關-腳
孔雀關-頭
貓頭鷹關-炮
火龍關-甲

真係用手制玩生疏哂

以前用慣鍵盤玩

聽講冇得set按鍵
係咪真

琴晚掛著玩冇試過

ps4版 x4同 x challenge 可以
其它未試

講少少野
日版聽日先正式發售日，所以如果買switch 版1+2的話X5-8要聽日先DL到
行版=美版=Megaman
日版=Rockman
PS4 版1+2=兩隻實體碟
Switch 版1+2=一餅帶+一個DL版
Switch 版1同2散賣的版本=兩餅帶

Switch 版要日版先有1同2分開散賣
X合集2 Switch 實體得日版先有
因此得Switch 日版先有兩個分開的獨立封面

PS4 版一開始就兩隻實體碟，沒打算分開賣，一隻Game價錢兩隻實體碟，抵買好多但收藏價值不及Switch 版

Switch 版分開買貴少少但收藏價值最高，因為便攜+兩個盒兩個獨立封面

其實我估係因為Switch 8GB卡帶成本貴先至要分開兩個4GB卡帶裝，連帶搞到PS4 版都要兩隻碟
因為PS4 碟冇咩可能擺唔到8GB野
(之前新聞話2019任天堂先開始投入生產大容量卡帶）
Switch 如果用8GB卡帶就要賣AAA級遊戲價錢（孖車都係7GB咋)，為了保證Switch 版價錢差不多先至1實體+1下載，然後出兩個貴少少實體比Fans收藏（上次元祖2得Switch 版冇實體比人屌到仆街）

Switch 日版先有完整封面

ps4 版行貨都係一個1＋2封面既皮
套住兩盒（1同埋2，各自都有封面）
而且1同2個封面都係有兩邊，一邊megaman，一邊rockman

所以收藏價值差係邊？定係日版個包裝有唔同？

ps4 想玩日版，但psn好似得美版，係咪要轉地區定係聽日先上架？諗緊買實體好定數位版好？知唔大概幾多錢？ 好多野問

PS4及switch的1+2同梱版會送埋敵人相尅武器對應表，分開兩隻實體就乜撚特典都冇
亦因爲咁我先選擇訂PS4日版

Switch 版分開1/2封面內頁x-1係印左x1-x4個封面
X-2未折估計係印x5-x8封面
睇黎ps4就咁印megaman 封面比你換就真係無咁有誠意

GBC版一般慢FRAME D 同驚疾機所以多數會令BOSS D攻擊較少咗

個張紙仔分開1/2買都有送架

睇過日亞1/2分開兩隻係有特典喎
不過計埋運費差不多$600

原來係咁
岩岩搵左開箱文黎睇
x5～8都有印係內頁，可以參考呢篇

GAF D留言又係笑到停唔到

teealpha：
買咗STEAM版，琴晚要過12點先可以perload落黎……都算

隻X1真係估佢唔到，唔係用PC版亦唔係用PS版，係超任版，仲要真係直接port過黎就算……估唔到今時今日咁既硬件仲可以享受到坐礦山軌道車坐到好似識時間暫停咁……乜料呀

野良貓：
你哋係咪有啲誤會？哩隻GAME主要係俾大家「享受」番當年嘅感動，梗係要原汁原味

其實點解咁執著要日版？行版咪一樣 有得換返封面又有得轉返日文！價錢仲平好多

歌既情懷

加上八九十後叫慣洛克人，睇慣Rockman標題，睇唔慣megaman

所以到底有冇人知ps4日版見街未

有歌同冇歌差好遠

如果係講switch版既話 個封面真係靚好多 我覺得比貴幾十係值既

唔係有中文版咩 ?

係日本switch eshop 買咗, dl 完要等聽日先開鰂game

NIGGERMAN

咁行版1+2入到game係咪都照出megaman...
今次合集係咪全語音，定係得行版先有中文.？

其實佢只係模擬器.
叫megaman 果d 就入面都係英文字幕 (直plot 海外版)
叫rockman 就日文 (直plot 日版)

所謂的多語言 (跟主機語言setting) 只係個外框有
(即係俾你轉Screen size/ 有冇filter/ 新手mode) 果一層.

唔該師兄，即係同之前隻街霸一樣，一陣狗衝日版switch

X1打礦場學波動拳呢一關，當時超任版都有lag機，但如今去到PS4/switch，少少改良都唔做，capcoin懶撚過閪

美版市價幾錢

ps4 日版先有歌???

真心諗緊買switch 版定steam
PC 用keyboard 失禮劍出得好順手

買咗steam 版
360手掣覺得唔順

switch 版 幾錢？想收工去買

行暈哂灣仔188，全部都係megaman，完全見唔到Rockman

唔知我錯覺定係點
覺得ps4版同樣有延遲 （暫時只試過x4）

正日會唔會多d

我駁ps4手掣打collection1 啲掣錯晒位
又無得改掣 焗住用360打

日版 PS4 信和已取， $360

貼個封面比我頂住癮先得嗎
聽日先買

ROCKMAN字樣呀

Steam版因爲冇得改鍵位兩個鐘內82%負評
要主機版本先有得改掣

我PS4 日版 入面都有中文字既

最鍾意X5 首ZERO 病毒 STAGE BGM

手機鈴聲都用左好多年

好正！一陣去黃金睇下先

啱啱邊位巴打去左好左好景TeinStar問有冇Switch日版呢

屌買左隻中文版番黎冇x4首日文主題歌既?
唔係要日版先有呀,係咪on9

真係日版先有

做咩搬我出黎

唉係咪on9,你連d pv都有晒日英collection,然後歌竟然同我講分開??????

上網睇好多人話lag / input delay
係唔係真係好嚴重

利申： 諗住聽日去買switch版

我買任何game都堅持要買日版其中一個原因：左下角那個「CERO」字樣，點睇都型撚過淺綠色方格的歐美版及藍色方格的中文版，還有「輔」字的中文版

話我屎忽鬼又好執著都好，總之我寧願貴少少買日版都唔想平幾十蚊買咁柒的歐美版及中文版，所以有時希望PS4及switch遊戲的行貨封面完完全全跟足日版

聽返首X5 op 同 X6 ed 想喊

ROCKMAN Fans 上個月係秋葉原入左盒20th OST

X5：哇靠哇靠哇靠哇靠哇靠哇靠哇靠哇靠哇靠哇靠哇靠哇靠哇靠哇靠哇靠哇靠哇靠哇靠

老翻撚代答
垃圾一隻

開sfc/ps rom好過

老翻撚就死撚開啦

中文板同日文板分開獎盃!?!?!?

有無人覺得音效好似怪怪地???

PS4? SWITCH?

忍下手先唔down住
過兩日去旺角買日版

ps4

大家戰積如何

究竟今時今日既GAPCOM垃圾D定BANDAI GUNDAM GAME垃圾D

switch 日本 store 冇1+2

如果照dup過黎就算，我裝個模擬器玩唔好 ？

明天
日本26號

好似係只有分開
無1+2

DL版買左一個，另一個會平d

一陣出去掃日版

仲打緊X5

係咪得PS4版先有中文UI?

會平幾多？我見佢各3300 yen

1+2 ¥5500

日版合集咩價位？打算收工仆出去買，好期待

行版有幾多係中文

任狗cap水 card貴
根本係eshop 780yen game

所謂既中文版係咪得menu係中文?

咁PS4 版賣380？

我指係780yen 級數game

隻game重hea過sf2

玩老翻仲講到自己好叻咁

故事對話都係英文

點解有D 傻閪對隻game 咁多意見
齊game + Art + 新boss mode
買唔起,覺得唔抵,咪等steam 特價

招式欄呢

屌
唔係咁戇鳩呀?
用PC 咪連換用手制玩都唔得?

Keyboard 冇得改
手掣唔知

本身諗住去Amazon jp 買
3000一隻.....

計過連埋運費600+
我訂左一間下星期一有所以唔急

我等下星期去日本買算
香港好似無乜入日版

X4, X5, X6, X8 都有電腦版
咁steam 唔洗買啦

我訂果間$420雙實體，平過去日本買
日本買連稅要$502
香港$210一餅

明明出psp個陣都無事

得分開買, dl 版夾埋有分別咩

其實個合集有PSP X重制版動畫做BONUS，點解唔放埋PSP 重制果版落去

PSP 嗰隻有得用VAVA 都幾好玩
宜家呢隻玩咗一陣覺得怪怪地
就轉咗玩X4先

間藍店仲未開

岩岩LUNCH特登信和買左PS4 既日版1+2...
今晚番去可以玩

得一間有日版
藍店一間都冇入到

特登搭車去買...唔想空手而回

我又何嘗唔係 呢個鐘數去點都實買到 6點之後就

番到去...第一時間開隻X4睇OP

以前爆機係好興奮好開心

琴晚爆左x3
睇住爆機字幕同聽住背景音樂
突然好感慨
諗起我曾經十幾年前都望住同一個畫面聽住同一首歌
一個曾經無憂無慮嘅我

黃金裝甲，唔好食任何一塊晶片

以前唔知
真係走去逐個拎 睇下邊個好用

今日收好遲，聽日先出到旺角買

買錯左美版 係咪無晒d歌

想問係會出16:9 定變左4:3 畫面？

可以自己較

龍珠商場果間都好似冇日版

估唔到隻game咁少人玩

大部份都係80後果堆人買

回憶, 但做得太柒

有無新元素

00後可能係咩都唔知

X challenge mode，一人對兩個bosses

起大埔見到實體版$268
數解數位版會貴10蚊

請問邊度有日版賣？定還是星期六去動漫節買好？

信和得一間有

你認為動漫展會賣日版水貨咩？

打完X4，有d音效係唔同咗
應該有心改
Iris機械人同水晶放炮都有儲氣>發射聲
以前水晶無儲氣聲，夠鐘就射

唔知呀，好景有冇？或者觀塘廣場有冇？好想買日版

我早前於荃豐訂左PS4日版，星期六有得拎

你或者碰下運氣行信和好景睇下有冇

Eshop要3300yen
實體版抵啲

買咗PS4日版1+2
分分鐘唔拆唔玩

gapcom一向on9

ps4版原價係298定30x
間鋪賣平d你走去屌數位

佢咁樣講無錯啵

Sor囉
係有啲出奇姐

我洛克人fans都覺得等新版元祖好過

買完速爆X1之後又唔想再開
人愈大愈無耐性

X嗰集咁難dash跳嘅

睇見你地有x玩好羨慕，剛剛幾經辛苦爆咗元祖洛克人第一集，隻仆街黃泥怪難打到呀

想買switch版，有冇巴打見到日版單隻幾錢？
見到ps4 digital版150蚊有d心郁，但又想拎出街打

今日信和1+2switch日版369

好似有少少貴

屯門398
想問下正常平既價係幾多？聽日會去旺角望下

行左幾間得地庫有，趕時間冇諗咁多就買左

地庫果間有冇日版ps4? 大約幾錢？

人老左 技術退步晒
我係想1代爆完到另1代
但X1都發覺好難玩...應該有排玩...

我X5打到最後都係咁死

手提game獨市
x1 4Gb
x2 8gb

所以 x2美版要用 eshop

另外，如果冇pro制/ps4制

係超級難打

x1-x8連zero當年我爆到
今次，連x1都苦手

同感 老了老了 沒有果時的熱情

X1-3難玩好正常
X4打後先開始易玩

唏下好 唏下好

有冇得單買一隻2?

有無input delay?

我係柏麗問 得合集
利寶就日版冇貨

未買
未玩過X1,X2,X7,X8

有 好似都咁上下

荃灣曉峰剛剛打電話畀我話拎得PS4日版，$398

信和 ns日版368 P4日版398
我揀左ns版,貪可以搭車玩

柏麗藍絲老細同利寶黑店不了

最後忍唔住手買左switch美版298

呢個價都唔算炒得好勁

冇OPED已經係美/行死罪

見到MEGAMAN 唔係ROCKMAN 已經買唔落手

其實我問緊既係switch日版同ps4日版收藏價值有咩分別
（一開始quote果個回覆係話switch有收藏價值過ps4版）
下面巴打都答左
switch 日版入面有各代封面
ps4美/行係雙封面rockman/megaman
ps4日版就入面封面得幾個角色咁

你有冇睇過美版封面先
我覺得日版收藏價值係:
日版名叫rockman 唔係megaman,rockman係我地童年玩果陣既名,比較有親切感
日版封面好睇d 美版得2個主角+1個boss樣
日版有op動畫 美版冇<--重點

各位巴打如果知邊度有日版ps4賣，講黎聽下，聽日打算買

同埋美版應該冇日文配音？
呢樣都好緊要

好彩之前訂左，$398。行暈哂188，信和，荃灣，兩個版本都只見megaman，完全唔見Rockman

日版真係相當稀有

唉，算啦，我都係喺amazon買算，hkd370左右，唯有等多一星期

今日放工行信和都見到一樓2間都有日版

原來個間仲有貨，佢賣真係算係咁

究竟細個係點玩，玩緊X5 係咁死

點解我覺得難玩咗咁

生疏哂 特別用手掣玩返
而家來回衝跳有時都會甩

衝刺跳的話，裝了腳甲後，跳掣+衝刺掣一齊按

細個第一次玩就玩X6
用終極裝甲狂用新星衝擊反而卡關

前幾集見你班友仔衝得咁爽
即刻整堆刺同懸崖搞一搞你地先

屯門栢麗藍絲game鋪有PS4日版，$398，switch得megaman，賴唔賴

X1波動拳好難拎 要無傷過關

唔洗，最後果段過山車會幫你殺怪補血

我滿血過去都冇得拎喎 唔係要全程無傷先拎到咩?

要去5 次，第5次滿血就OK，唔洗無傷

我睇個版本係滿血過去第5次就拎到
我自己拎過兩次都唔係全程無傷

人大咗手指啲筋硬咗好難一齊禁啲掣，同埋手指頭好易痛

唔該晒兩位巴打

而家又可以上網睇攻略
又可以睇人玩嘅片學
係易左

但就冇左細個自己發掘嘅樂趣
雖然有d唔睇攻略根本冇可能知

細細個都仲可以禁實正方開炮連埋XO衝刺，而家真係要SET正方做R1先唔會玩到手痛

宜家番緊去準備又開樹打
再打多次X5最後個Boss
再打唔死就跳關打其他算

210+210

joycon 好難做到同時衝跳+儲炮 粒制好細粒

188 250+250

邊到買210

北角力場

今日見到rockman 239

where

hotline ps4 239

日版？

係,,一隻239

Switch係咪一定要dl part2

有實體版，要散賣

老啦

企鵝

唔好順武器相剋次序玩住，於企鵝boss個關拎完腳甲就去飛鷹boss個關拎頭盔，之後去大笨象boss個關拎手甲，之後可以順武器相剋次序玩

學到野

如果覺得全部boss都難打可以分別去哂唔同關
拎哂堆唔洗特武就可以拎嘅盔甲同心
再慢慢一關一關打
不過會好慢

到底以前係點爆機

x2好撚難打 屌佢老味打到發炆

我打元祖都打到爆哂粗，x系列可以衝刺，彈牆，有裝甲，我諗相對上已經冇咁痴線，未打過x2 唔太清楚，以前爆到 x4 都好有成功感

以前手制，反應快過而家
我開sfc,可以打爆x1+孖寶4
開switch

第一關都過唔到

x玩咗2日先打完八隻大佬
以前1日爆機

講起卡關，X4打水魚開頭場電單車關又係ON99，細個玩好記得卡左唔係好耐
尋日玩起碼卡足20次先冇再跌死同卡死

X一日爆左

之後先發現自己細過無玩過x2
Gbc果隻x2係第二隻game黎

成就撚必睇

gbc隻x1都有小小唔同
比如x2隻鱷魚,火,蜈蚣,飛蛾出現左係gbc x1

x2蜈蚣果關都難過gbc x1

終於打爆x
以前都唔覺隻大佬咁難打

話說我之前喺ps2模擬器玩x-x6嗰隻合集都覺得無咁難

X1我係兩隻都玩過
但呢隻x2真係一啲印象都無

我玩返先知我x1係玩過重製版 x23都冇印象 可以當新game玩
利申 岩岩爆左x4x5 但好似x4x5最易玩 x5用zero重玩一次兩個幾鐘就爆左

其實打X5係咪用ZERO易爆啲
我打最後嗰關唔係用ZERO打極都打唔贏

我印象中都係x4 x5最易 x6最難

但前日打x1啲王 用剋制既武器可以打到郁唔到
覺得x1仲易咁

Zero難玩小小
佢啲技唔係給變模式就出到 同埋大部份都近攻
但係應該係靈活啲高攻啲

GBC隻x2 果時覺得好難玩

Gbc隻x2好易打到無心機

今晚都係用ZERO重頭打過

x都係8個鐘爆機, 反而x2打左成日

嘩屌，乜X3 拎ZERO把劍打八大關個陣要用特殊武器打贏個兩隻野同霸法之後去到打蚊個度召喚ZERO先拎到把劍，唔事前做定RESEARCH真係隨時要重打

X6用忍者裝甲 放免畜氣個parts就好易打

打唔贏X3既Kaiser Sigma
難命中+超高攻...

我拎光劍加手鎧
兩下秒咗

零空間stage1打到炆

但係冇獎盃

冇拎Zero Saber...
唔識打

以前淨係玩X4-6
而家玩X1-3先發現X5重現左好多以前幾代既野

人老左我諗叫我玩返x4電單車個度未必過到

我X5都係啦
以前唔洗用ZERO都打爆機
宜家較左新手模式唔用ZERO都搞唔掂最後BOSS

驚唔驚變老

成功唔用究鎧打爆x4

X3好似好難打
又話隻冰牛最易打
兩嘢畀佢打死咗

上面獎盃控嘅巴打
可唔可以講下x3 d獎盃點拎
睇個獎盃表好亂，同埋我以前無玩唔太識
上網睇話d 獎盃有衝突，要用save load讀檔，但唔太明係邊個位

請巴打們指教

我都係岩岩先GET到下，一陣得閒講你知

我完全唔覺得隻冰牛最易打
我第一隻係打黃蜂，然後拎住剋冰牛既武都比冰牛屈機

最後去左其它地方食左d生命上限再打先贏

z光劍（要用特武殺死bit bye vava）同無特武殺3隻boss有衝突

其實x1～3都有password generator
你想既話可以唔理獎盃玩左次先
之後再用password generator開個記錄出黎打獎盃

獎盃表

雖然見到呢堆獎盃條件都幾撚煩，但如果齋爆機覺得冇挑戰性的話，有時間都可以試下

X1礦工場個bossw點先可以打爆佢裝甲？點先可以斬斷大笨象個鼻？

第1隻：喺佢跳起擘大手嗰下中到電就會甩甲
第2隻：用回力鏢嗰招打幾下就甩鼻

次序黎講就係
先打雪山肥牛拎左腳部裝甲＞打鑽洞犀牛＞霓虹猛虎(其實冇分第三隻一定要打老虎，我懶再解釋先咁講)
而其中三個盃就一定要用X碌炮LAST HIT先會跳呢三個獎盃，但咁樣之後就拎唔到ZERO把劍，所以就要重新讀檔再打過仲要一定要用雪山肥牛（打黃色隻FF）、鑽洞犀牛（打好肥隻BB）、霓虹猛虎（打MKII）既專武LAST HIT呢三條友先可以喺之後觸發水母BOSS，而且一定要入去之前換ZERO出黎殺死佢先拎到ZERO把劍

昨日玩X1玩到尾二boss就save收機，以為下次玩返就直接打sigma，點撚知原來要由sigma基地開始由頭玩過不特止，連波動拳都冇埋要再去礦工場學過，屌！

本來係X系列最後個代

我都試過中左招
好在我係玩ns
第二次玩跟住就咁sleep mode就算

睇咗你地回覆咁耐,點解冇人討論X7同X8

因為黎黎去去仲打緊X5
琴晚開左X1黎玩
仲難過X5好多

以前係電腦成日玩X1-X3
好快就爆機.
X5,X6接近零印象..亂玩中

X1 最尾果幾關如果善用特武真係唔難
我係諗住由X1順次序玩玩到X6
而家玩緊X2
X7,8 就算把啦

我都諗住玩完X6就算

我玩過X8覺得OK,係X7多負評

以前就係玩完X7.之後唔駛玩
等我遲D試下X8先

X8係正常rockmanX 公仔3D化左，玩落冇問題架
出事嘅只係X7

ps2 個時第一隻玩就係x8 唔知原來有咁多集

想問下日版係咪多幾首歌 同op ed?
同埋多啲特別武器？ switch 版

冇日版

係時候搵返以前 d攻略網睇下 d心同裝甲位

X3 好難玩 打個8大都勁痛苦

我老左反而覺得易玩左
只係玩左X1
以前我係一定要照特武弱點順序打
而家唔洗，d boss沒幾個pattern
隻變色龍除外

而且我覺得原來X1d 關卡咁短

X6公認最難玩就唔多講
而家大個玩番發覺其實X3都唔易玩
機械人要自己搵,唔似歷代放係路邊比你用
隱藏同裝甲難搵,又要同一關打幾次先拎得齊
唔睇攻略應該冇人識拎黃金甲...
隻Sigma簡直歷代最強,第一形態高攻出招快到唔識避.仲要有shield
Kaiser Sigma難命中+飛彈超高攻....

好努力玩緊x1-x6

唔知係咪未打過x3 覺得好難適應
同埋啲撚樣好高攻
啲裝甲又要拎武器先開到路拎
依家一隻大佬都未殺到
尋日話x2難打 今日覺得x3仲難打

唔該巴打

x2已爆，個人覺得易玩過x

啲boss唔用特武真係幾難打...
我第一隻係打鑽頭
拎裝甲需求好高,所以我先話同一關要打幾次
仲要錯手拎左強化芯片會冇黃金甲...

犀牛嗰關隻中boss已經難打
同埋發現佢啲閪怪好少跌道具

屌佢老母 中咗招唔可以撳start食血包 又要再打過

我就得 x5定x6
用zero 好快咁㩒 圓圈正方 就可以好快屈死d 大佬

搵到係依招

唔記第幾集開始有技 搞到 特別勁

差唔用x3既「唔用黃金晶片爆機」就白金合集1
x1-4我覺得真係x3最難
首先x3果件手部part真係世界級咁廢
儲到滿果下5炮齊射會lag ,硬直大左但威力又唔係特別勁
我想唔拎，但部份零件又要你拎手部part既特武儲氣先拎到
最後焗住用

爆到機都係因為z saber
冇左佢唔知點打最後大佬

btw最後sigma岩漿走佬果陣,招2段上跳搞到我死左兩次
搞到我打贏第三次先爆到機

同埋想講x1-2,x4既最終sigma關都有得比你係打boss前補下e罐
x1果兩個窿出既蟲極高機率跌道具，開個儲氣防護罩就可以係個窿等
x2果d 打得爆既箱都成日跌藥
x4打boss前送粒最大回復道具比你

但x3我好似唔覺有？要靠頭部晶片既唔郁自己回血補e罐
雖然有z saber都可以唔洗e罐

本身以為手部碌炮儲到最後十足散彈打王會好輕鬆，屌佢老味發完第一炮個硬直大到
X3 D王本身就係睇你走位出招打柒你，你硬直一下已經隨時中招或者改變左佢個攻擊模式令到難打左
Anyway，CHING咁講即係X2同X相對X3黎講冇咁難拎齊D盃？
我淨係研究X3拎盃個流程已經用左唔小時間，希望你話比我知X同X2會比較輕鬆拎啦，真係唔想哂咁多腦汁研究埋X同X2

好唔好玩？
稔緊買唔買好

其實當你用X碌炮LASTHIT完黃肥兩個刺客同霸法拎完3個盃之後再讀檔
你會發覺之後去返無人區個兩條友點解無啦啦唔見左（霸法未打唔知係咪都係咁），只要你出一次閘，再讀返個SAVE就可以打返個兩條友，所以入到去發現點解個兩條友冇出現到唔洗驚

童年情意結黎講絕對買得過，同埋如果個人係獎盃撚，你會發覺隻驚好多盃係會令你發掘到好多隱藏原素

x1同x2都易,事前睇過個list可以一輪搞掂
x1基本上就係叫你收集晒所有野
x2係探索燈果個成就比較麻煩，同埋被發現後請死晒兩條命，因為我試過被發現-》死左由save point開始-〉冇被發現-》打死王都唔跳成就

X2個潛入盃我去巴哈都有睇過，真係話要重新讀過檔如果唔係唔會跳盃
咁你講到X1同X2冇咁複雜咁我放心哂啦

一彈盃我即刻讀save
仲以為得X炮好難打 原來畀想像中易
不過首要係儲滿1-2個血包
同埋屌屌下就過到關
啲大佬打多幾次就捉到路
即使用X炮儲氣打都唔算難
唯一係啲怪跌道具難

X2呢隻盃真係好難
Sigma最尾個水晶頭幾有良心
嘔啲怪出嚟 打死會跌HP/EN
本身得返一半血驚死硬又要打多次zero
點知打到水晶頭啲怪幫我加返滿血
幾招昇龍拳就搞掂

Btw zero嗰3條蛋散都好難打

X你一拎咗波動拳就要一直打到爆機
如果打打下讀檔 要拎過波動拳同埋由第一關sigma關打過

X2都可以靠password揀打邊關sigma關

巴打想睇隱藏要素可以去RMMH

X3本身己經難
啲關又長

連續跳仲會食制 跳跳下有一下跳唔起
玩撚到燥

肯定係x3問題 換左手掣都係咁
但前兩集玩到爆機都無試

X3真係好撚反智
一堆野要用手甲拎

拎左手甲之後碌炮又硬直 炮速又慢

屌你老母射炮又唔可以撳start
仆街殘血想食e罐都撳唔撚到

拎zero劍果關用zero打中boss又得一次機會
輸左要打返第一關 又要再拎過 黃金裝甲

想問下係咪美版日版都有中文？

美版得少少setting 有中文

咁日本故事有無中文
想睇下劇情
細個玩係完全唔明

一樣
得第八代有中文

想睇中文劇情可以上洛克人回憶館搵

有晒咁多集翻譯

thx

好想快啲出Mega Man11
啲畫質好靚

好期待呀

而家除左信和仲有邊度有日版？

大家覺得大唔大機會出x9

希望出完合集會有

我都係咁唸
無印出左合集之後就話出11
Capcom 似會出新X 先出過合集來搞搞啅頭

還我鬼武者

又出11
出得X9就出埋X10啦
隻11就當係X11啦

其實我要求唔高
出到x8嗰種玩法已經好ok
千其唔好好似rm9咁復古8bit

其實PS2都有出過X1-X6合集 之後先出X7同X8
而家PS4有出合集 應該之後真係有X9

Ps2隻x3 揀大佬嗰個intro係咪播片？

好似話會睇銷量
合集銷量符合預期就出

當年rockman 就係比老翻搞死
好評不絕但係銷量差 印象中蝕好多

洛克人系列真係人生玩過最好玩既game 細個拎住gameboy 打zero真係回憶黎

日版 要日psn 先有獎盃??

最衰一爆機就唔會再玩

咁多人只對X1、X4-6有情意結，唔多唔少都因為多得超任博士及PS老翻，X2及X3冇得玩老翻，當年一餅超任帶都要7百幾，90年代的中小學雞有撚錢買咩

以前純粹拎哂裝甲、心心同後備能源就直衝打sigma，頂多咪兩三個結局；拎獎盃好聽d就加強耐玩性，直接d講只不過係屎忽痕格硬造出拎到獎盃的條件

合集1既獎盃其實我覺得都合理，跟獎盃正規咁玩會令你接觸到d隱藏要素
唔係個獎盃我都唔知x1 火象可以斬斷個鼻不過知完冇撚用
x2個飛蛾我都唔知佢會自己爆不過知完更加冇撚用，探索燈個挑戰都幾好玩
x3如果你唔用密碼生成器，跟足佢獎盃黎玩，起碼你會睇足2個結局

耐玩性方面其實加左X Challenge同埋線上排名比d癲佬挑戰下已經算係咁
好期待幾時有人打爆hard mode既隱藏9－4關

btw今次合集最大既問題反而係個輸入延遲
下面條youtube就比較過ps4版既x1同埋Super NES版
延遲差距係兩倍有多
呢個延遲相信冇人會拎黎玩speed run

個 challenge mode難玩嗎？我amazon 訂左要下星期先有得玩

無印？

easy非常簡單，又多血仲會每關幫你補返滿血 剩用x buster都贏
hard某d關痴撚線

果時都係去個有錢同學屋企先有幸玩過下x3
所以對比起黎 而家啲遊戲好平好抵玩

Normal第一關X Challenge係打企鵝同冰熊，明明兩者的弱點係火，但係都要人裝X1及X4兩種火炎武器先有相剋效果，火不用分得那麼細

玩返X真係幻想唔到當年GBC打爆左咁多次
咁撚難玩既

小弟唔算洛克人死忠
不過都幾鍾意洛克人呢個系列
所以想買steam版
但見好似好多劣評
想問下有冇手足買咗steam
覺得點?值唔值得買?
玩落有冇delay?
我見steam好多人屌
話同模擬器冇分別
同埋有冇得用手制玩?

烹調企鵝同熊需要唔同火溫

鍾意就值
Dash跳好仆街
個dash成日detect唔到跌落街
其實玩返ps2嗰隻合集仲好

x3ps有重制

gbc果隻係mix左x2同新劇情

淨係記得有套新甲
其他野係少少記憶都冇

打x1 都打到死死下仆街

但我睇YOUTUBE好似冇想像中咁難過 望就望X2 D盃輕輕鬆鬆咁拎埋白金收工啦
好想快D開X5-X8

你地買日版定美版？日版game內有冇英文對話？

冇
x1-x3連漢子都冇

屌。。。咁買美版好似好d，始終細個睇唔明故仔up乜，但又想聽日版音樂

劇情黎黎去去都係果d 你上洛克人回憶館睇就知冇乜劇情

唔係有個盃係要打爆全x challenge咩, easy未試過但normal mode難到仆街
仲想話拎hard mode爆機張圖,normal第二關都過唔到,睇怕E世都無機會

x2個昇龍拳仲有無得拎？

X4開始好小小

想問x1波動拳同x2昇龍拳傷害高唔高

一擊必殺，不過唔可以受傷先出到

昇龍拳未必一擊必殺 但如果啲契弟喺半空多數都可以秒

lag過超任

另外無線手制反應一定慢

仆街 d 手指完全唔識反應

X3 想用 zero 劍打最後 kaiser sigma, 點出劍先可以飛得中？

你計啱第三下唔好用住(儲爆氣之後射2下先fing劍),硬食佢一下再用無敵時間還拖打佢個頭,如果唔係出招中途中招可能會硬直食左招

x5-x8 d獎盃好似煩勁多

用金甲+zero劍打8大+sigma會變左完虐GAME

想問x2 collection嘅
Re:Re future獎盃點出

過完x 挑戰斬credits，左下出咗音符出咗首re future，但無出盃

係咪要繼續斬先出獎盃

好在無x6救晒所有人
話說巴打好面善 係咪有打古惑狼？

有玩呀

淨係玩過X8
可以買返黎補哂其餘7集

跳咗嚕
原來唔可以skip credits

係咪賣咗隻元祖合集畀個住你附近嘅濕鳩巴打？

我x6水蚤裡關有個好難救
X7要救哂先煩

你老味X3打完高達SIGMA之後走佬跳上去個度陰濕到
好彩有ZERO劍都冇咁灰

個x challenge esay同normal 個差距咁大
Easy亂打都過到
Normal已經覺得難到仆街

呢個版X3真係好撚難打
Ps2隻合集都無咁難

有相剋武器都難，皆因bosses條能源好撚長，長過一般單挑boss個陣，打極都扣得丁屎咁多，好似R痕咁

打x4 input lag得幾犀利

X3拎完把劍真係勁撚爽

兩刀KO虐撚死班仆街

8大boss除咗隻濕鳩蜜蜂之外
我隻隻都劈撚死佢哋

隻蜜蜂狂上下上下煩撚到，海馬派膠又係，斬撚死呢班仆街岩架啦

最撚正係斬鳩死隻水母
大大隻隻兇鳩我
都未同佢駁招就畀我斬死咗

個challenge 點先有裝甲？

請問X4 終極裝甲同黑zero點chok出黎

X終極裝甲
選人畫面移向Rockman X，按X兩次，按左6次，按實L1R2同時按Start，一入遊戲畫面如果見到Rockman X身體由綠色變紫色就代表成功，不過都要依舊搵裝甲part，裝哂4 parts就真係終極裝甲

黑絲
選人畫面移向Zero，按實R1，按右6次，放手，按實X同時按圓圈，搞掂

唔係是旦攞一part都會變終極甲咩？

yes,去最易拎spider個關拎

我傻閪左，太耐冇玩，以為要拎哂

終於入左switch 版 1 同2 實體版
信和 $498

點解你地話易玩, X1 最尾西格馬用對應武器都難打到仆街

節奏仲難捉過DARK SOUL 啲BOSS

而家日版有冇2xx

企係隻手嘅邊邊就大部分招都打唔到你

你企上佢隻手邊邊位 (要企出到一隻腳凌空)
果個位除左第二隻手飛過來之外其他野都唔會打得到你
企定定係果個個位跳射護罩果招就得

呀!!!終於過左,開頭幾次打到火都黎,最尾用巴打個方法終於過到啦

本身仲諗住用ROOKIE MODE但諗落又無乜意思

最慘我係橫向動作苦手,每次輸左都要去穿山甲果關儲4個E ENERGY LOOP左幾次

Steam版1終於全成就解鎖，以前係由x4開始打，x1-3打左我成個星期，x4個“試擊”成就陰濕到呢，好在我慣用4連射，如果唔係應該要爆多幾次x4先拎齊

日版終於入手，開始玩x, 點解發覺有 d聲畫唔同步既？大家玩日版係咪都係咁？

仆街原來我童年玩埋d咁撚刁難人嘅game

屌你老未 到底x7發生咩事 我連新手關都過唔撚到

X4用唔慣zero

昨晚打X4，打到sigma第二形態都中左招好多次，打最終形態直頭唔使講。到底係難玩左，定係我生疏
p.s.仲要係我一開始就用終極裝甲

其實點解會lag機

我玩 x會聲畫唔同步，巴打係咪都係咁？

聲畫ok
不過成日lag

痴線 PS4 版又係通街冇貨

我日版都係amazon買，昨晚先拎貨

連埋運費幾錢

hkd370

好爽，一野殺左7隻boss, 以前既回憶同手感返緊黎啦，好滾動

我就放長雙眼睇你幾時感動變憤怒

哈哈，點解？我仲玩緊 x, 想順住玩，之前爆左元祖洛克人1, 我覺得難玩過 x好多

元祖合集1啲盃真係黐撚線

我冇打哂 d盃呀，淨係爆機已經打到想爆粗，隻黃泥怪

元祖有quick save quick load相對上已經人慈

其實響企鵝果關拎左腳甲之後
打8個大佬難度就已經低左唔少

隻八爪魚都幾煩，我拎埋身體副甲再拎多幾個心先打佢，之後就真係幾輕鬆

Cut咗佢啲觸手先吖嘛

sigma第一關跳到嬲

佢老味個dash掣成日無反應

X5仲未炸爆個殖民地

係咪跳上識飛果D臺再上去崖果度?

係
後尾先發現用防護罩易好多

我係崖底三角跳由底跳上去避撚晒紅色果D閪野

邊集易玩D? X1開始打, 好撚難玩

X1波動拳點拎？
去到唔見阿伯

唔係要連續去4次，第5次先得？

係
仲要齊道具同滿血食果粒野先得

X1最後大佬打到想投降

屌 個個X3都Zero劍
得我一個用炮打爆機

利申：卡左幾日

跳上去嗰下千祈唔好撞到啲鷹
我試過見到有個膠囊 但撞到啲閪鷹跌咗落去
爬返上去又無咗個膠囊

X4 zero我卡咗喺最尾大佬

趁佢lag lag地射死佢地先跳

加油啊巴打
Zero有轉轉斬其實好勁

X sigma第一關我玩落又冇乜野
反而X2 final 第三關我卡撚到喊

其實除左跳板之外仲有一個好易既方法
就係跳到最右邊之後三角跳跳上去

當然大前提係你要熟三角跳

無血包唔夠揪

三角跳要好有耐性先得

過完第一關sigma關記住一氣呵成打埋佢

可唔可以講下x1 點學到波動拳？

係咪重開game要再打過

由第一關sigma關開始打起&波動拳要再拎過

屌痴撚線架 好彩無quit到game

齊裝甲 打晒八個大佬 食晒八個心 四個背囊
背囊唔洗滿血
上去拎波動拳個位食四次血 第五次就有但最尾架礦車直到跳上去都要滿血
可以喺一開始嗰架礦車條路度 搵隻唔同樣嘅蝙蝠刷命（嗰隻剩係會跌命） 之後最尾每拎完一次血就自殺跳崖喺checkpoint再嚟過 唔洗咁戇鳩又出關又入關

打8大果時盡量冇傷,用出面大補變做你既血包
8隻入面係隻電子雀Zero要冇傷難啲
當然識失禮劍就當我冇講過

其實唔難
我冇玩好耐都仲做到

我第一次打 未出晒credit就跳咗出去
結果無盃再打過

我覺得個成就系統做得好好
佢令我好有心重刷各系列

依家出咗去食飯 一陣返去係咁自殺 靠sigma 前嗰個大型血補滿先開佢拖
本身有一次就大家都係差一滴.....佢快撚過我

thanks!! 波動拳學左save完，下次再開黎玩時仲有冇？

無 唔洗諗

加油啊巴打
我由X1開始打到而家X5

我要拎晒全成就先轉去X5

我同你相反
我係想完晒個系列再刷成就

你ps4玩？我覺得要轉碟好麻煩

以前玩gameboy/超任版真係唔知有波動拳呢樣野，唔學啦，要keep住一次過爆機有排玩，多謝你既資訊

我數位版
好方便

記住最尾架礦車唔好撞到啲閪鷹
我試過一跳上去嗰下撞到隻閪鷹
明明見到個膠囊
跌咗落去爬返上去就消失咗

我想儲盃
但玩完steam版唔想再打多次

試下開儲防護罩果種炮，沿途用追蹤飛彈果種炮可能好 d, 唔扣血意思係由一開波就唔可以扣，定係上最尾架車時至跳車？

以前細個玩剩係知打8大打Sigma就算
連個boss來歷,點解反叛完全唔知
而家再深入了解番啲角色發覺好有味道
Boss仲要有隸屬既部隊
第0特殊部隊
第4陸上部隊
第6艦隊
第7空挺部隊
第8機甲部隊
第9特殊部隊
第13極地部隊
第14特殊部隊
第17精銳部隊

滿血上到去果個位就得
俾人扣過血無問題

最尾嗰架+跳到上去都唔好傷就ok
試過落罩 個罩一下收咗皮
不過唔理了 都過咗咁耐

唔緊要
洛克人喱個game手痕上黎自然會想玩番

出波都爆唔到機果下慘

呢樣真
有一排真係好想玩X
依家滿足咗嗰個慾望有突

你差最尾嗰兩隻手嗰個sigma?

係呀
知打法不過有時真係睇到眼都花

食爆血包先上去打
隻狗同光劍佬chok波整死佢哋

X1隻boss用相克武好易打
我波動拳都冇拎

邊度儲血包快d 一陣再同佢死過

我覺得穿山甲嗰關易 左右行啲蝙蝠好快出返嚟
但sigma關嗰度啲蟲都易跌

少咗隻盃了

所以又要迫我玩多次

無賴d 去冰個關一開始就靠左上去跳對面
食哂沿路堆補血儲血包 跟手就exit去返揀關畫面
重覆4次基本上兩個血包滿左

唔想再斬多次嗰8隻大佬

唔洗㗎 讀返檔拎就得
唔通你堅揪到無save過？

入密碼都得?

密碼唔支援波動拳

入個儲齊道具嘅密碼先去拎波動拳得唔得

得

冇save啊
X1唔難,反而隻on9 X3打撚到我燥

咁好快啫

X3我最尾都打咗兩個幾鐘 係咁卡喺溶岩

唔熟手拎都好煩

見有巴打玩x1拎完波動拳要重拎
咁岩我又係
點解save完d野無晒
明明後備能量滿晒

溶岩果到的確好煩

嗰度屌佢老味
有時啲掣又亂咁嚟
想向上噴一下又衝咗去第二度
炆到仆街

X3個2段跳好虧
有時會衝左去第2個方向
有時又會cancel左...

好彩有把光劍畀我洩下憤

能源、生命係無得save架

我連光劍都冇

咁辛苦打完真係一鋪清袋

依家搞到波動拳唔知拎咗未
想知其實點出

咁勁

滿血嗰時⬇️↘️➡️+口

勁咩鬼
Kaiser Sigma卡左我幾日

正方即係咩掣
按極都唔得
試過用磨菇加攻擊，都唔得

sigma 關好撚難跳呀

開保護罩慢慢跳

我發覺圓圈掣有input delay, 兩下前衝會準d, 但爬牆跳焗住要圓圈，好撚柒煩

可試下同時按O同X，可以唔駛衝就變大跳

就有時佢detect唔到我禁住圓圈，只係普通跳

如果有光劍應該好易打？我為拎成就用普通第三裝甲加頭部晶片，每次入去前都等佢自動回滿E罐，然後換血加光劍，5條血基本上有普通操作一定換得贏

巴打
大前提我係冇拎到光劍

咁睇你為拎盃齊成就，定係想靠自己實力爆機啦，前者你可以直接入code打，後者你就慢慢練啦，日子有功，我當年打X4乜都唔識，靠秘技拎終極裝甲先爆到機，依家素身都可以無傷過

其實係我冇睇攻略又冇save
比Zero死左次
高手 素身冇傷我做唔到

咁你直接入code打啦，無謂搞著自己
至於素身無傷，我都真係得x4先做到

想問sigma關係要一次過打爆哂？我打完蜘蛛 save, 再開game又要玩多次？

係，sigma要一口氣通關

講真架？死哂三條命又要再黎過？

x1建議去刷礦山刷蝙蝠，1UP同4個E罐滿哂再慢慢打sigma，假如9條命你都過唔到，證明你未夠熟練，唯有耐心d慢慢打啦

個意思係可以續關但係唔好讀檔

我仲係度刷緊x5個“一波未平一波又起”嘅成就

真係要搵日坐定定打爆佢，學左波動拳係咪好打好多？

練順左，滿E罐，最後8大+Sigma十分鐘搞掂

秒殺你話好唔好打？
不過大前提係要滿血同埋chok得夠快

咁我應該學左先，我覺得隻蜘蛛已經好難打

我岩岩拎左
一開波玩野射點知射穿左

蜘蛛最緊要係血包

我地唔可以靠波動拳喱啲外掛
要練素身爆機

依個唔係一兩星期做到，我諗你每代一個月，日日打，應該都ok嘅

用波贏我都覺得好撚難

終於爆第一代
細個好似打唔爆
而家有上網有人問有攻略睇真係好好多

X1我反而覺得隻壁畫最勁

x1x2用豆炮或者一級蓄力就可以順推，x3有光劍直情無腦刷

我細個爆過gameboy版，我覺得sigma關難左好多，8大boss唔算難，想問 sigma關如果之前贏左中間 d boss, gameover 左駛唔駛再打過？

打challenge都想有x3把劍呀

同一關輸咗要由頭打過
過咗一關唔重新開game就唔駛再打

要成就就打Easy，Hard的話建議放棄

發覺啲相剋亂咁嚟
好似無咗個限制

X系列最大魅力所在，始終都係Zero

還好啦，我練完Easy素身通關，爆埋X5-8先再練Normal，都唔知幾時先有恆心打埋Hatd

拎晒成就會轉game了

我都係為補完童年回憶，大概多一星期就全成就解鎖

諗起x7就頭痛

我韓版PC有爆過一次，但再打一樣想死

X7我都唔太想打

好在成就除咗救人都冇邊項特別煩

終於可以開合集2

X5 其實全兩個結局定三個結局 ?~

發炮成功 X END + Z END
同失敗 Z暴走 END?

三個,

1. ZERO無暴走, X結局
2. ZERO無暴走, ZERO結局
3. ZERO暴走, X結局

同理 X6都有3個
Zero唔回歸 X結局
Zero回歸 Zero結局
Zero回歸 X結局

屌那星, 我由晚餐前刷到依家, 成6粒幾鐘都仲未刷到, 到底係邊條腦殘諗個成就出黎

日版係咪得x4首歌
x3有冇？

X6唔需要爆哂全結局就可以全成就達成, X5全結局會影響成就, 但理論上都只需要打2次

第一次用ZERO, 晶片之類全部向ZERO傾斜, 最後無暴走, 打Sigma前save, 分別用X同ZERO打一次, 反正X有究極鎧甲, 少D野都一樣無腦刷

第二次淨係用X, 一開始直接秘技開隱藏甲, 然後ZERO跑去食病毒食夠13次, 然後開炮開穿梭機, 8大都唔使打直接去爆機

睇黎我運氣都算幾差, 終於解鎖成就

X係到祝願大家將所有難關斬碎早日爆機

X裝甲最型都係X4甲
其次係X6 blade > X4-6終極 > X3 >X5

ZERO劍我就鍾意X4-5 > X6

最型裝甲我覺得係Falcon
第2係Blade
第3係X7既Glide 應該冇咩人識...

X8最柒

著光嘅幾型嘅 我好鍾意伊卡洛斯

但係blade真心唔識用
同X5嘅falcon差好多皮

我冇食病毒直接射一樣失敗

X1,2,3難玩過x4,x5

巴打 睇黎你依賴左飛行能力
其實blade係好用不過難用
首先Blade有番個微型電漿炮,仲可以比敵人持續傷害
噴既速度超快,中途無敵+有攻擊判定
仲有上+儲炮既除彈器 不過應該好多人無視

無，今次X3用sfc版

用x爆左x5
諗住用zero再爆多次
點知禁錯洗左x個save
我屌

x5其實是咪抄x4
好多背景，怪嘅設計都好似

有冇巴打知盒入面呢張野個code有咩用

終於爆到x1, sigma 關玩左我兩粒鐘，好撚累

與其話抄 應該話X5致敬歷代洛克人
天馬係X4仲裁部隊既地方,有X4既怪理所當然
鯨魚隻bgm係致敬X2既泡沫螃蟹
Sigma Stage1隻黏土係致敬原祖洛克人
Stage2隻壁畫係致敬X1
其實仲有好多...唔盡錄

原來是咁
對rockman又多咗了解

屌
X2個隱密行動卡左我4粒鐘
放棄唔拎呢個章啦

其實唔難, 你係卡中間定最後? 最後腳鎧係必要, 中間的話唔使跳上去, 睇準時機DSAH, 然後停係個角落就照你唔到, 之後再DASH走, 輕鬆完成

食夠13次病毒係100% ZERO暴走, 如果一開波盲亂射, ZERO暴走機率都高, 只係有機會要load姐

屌 一大早就比X6啲關搞到好頭痛
又冰又蚊又冇光
最仆街係救唔到人質又要重load.....好煩

以前PSP 玩過PS iso版
PSvita 又買過一次
都係玩哂X同Zero救哂128個人質
都覺得冇乜野
但係X2 最尾果幾關同個隱密行動真係卡到我炆

兩個位都有卡
有時過完中間就過唔到最尾
跟住重來之後又卡返係中間
你話其他關卡跳跳台或者針刺地方有時都有兩種方法過到
呢個關容錯率係0
重要係一中左就要自殺 重要死哂咁多條命由頭再來
弱智既成就
放棄儲齊成就就咁爆哂其他集數算

中左咪彈返出去load save lor，做咩事要死哂咁多條命

我爆緊最後一次X5, 準備迎接X6嘅惡夢

X6叫惡夢 咁X7叫咩

究極煩膠，個偽3D當年打到我爭d扔機，仲要對住d垃圾泡菜字，你話英文都仲好d

我都唔明佢點解咁on9得隻泡菜文版

當年轉3D風評太差，泡菜移植PC係試水溫，但回響一樣食哂屎就放棄左繼續移植

X6只要第一關就打貝殼，之後所有Boss都係切菜，煩係煩在中途過關姐

你講緊zero切菜呀？

X都一樣，光劍個加成X都通用，X4滅多切斬到左X6進化到X都用到，秒切Boss真心爽皮

X 都用到滅多?
我覺得失禮劍好用過滅多...
成日要教位唔小心掂到隻boss

滅多同失禮分別係乜

掂到Boss都唔係大問題，反正佢條血都係倒水咁倒，我開反射盾再出滅多，素身X都換贏啦

名稱

x6 其實係關卡煩，boss易打
剩係人質會死呢樣夠晒煩
而鯊魚果關我記得細個玩卡好耐
而家玩返幾次過

最初X5X6唔知有晶片依家野，金屬鯊死到我唔想打，後來先知可以強化黎過

我比較習慣咗避 (始終係玩開metal slug)
其實我都想仔細研究下個儲氣斬點用
但係好似冇免儲氣chip會冇乜作為

唔識欣賞blade
開出黎解左成就，就轉返用影甲/究極甲

影甲冇空衝又唔係好習慣

話說當初x5拎重甲嗰陣拎到鬼死咁辛苦
以為佢好勁喇
點知拎番黎係咁難上手

我以為有盾個招先叫滅多

終於開x2, 想問x2 係咪仲難玩過x1?

兩件都係廢物黎....唔係解成就根本拎都唔想拎
用返X4甲好過

我就兩件甲都用, 究極甲反而少用, 因為X6 Sigma太弱, Gate又太硬, 比你下下天星擊都係要磨時間, 所以針刺地型多我就用影甲, 因為大跳躍都唔會咁易死, Sigma就用劍甲, 一到大頭就瞄準開大, 一刀半條血, 盾都唔使開

x1 爆機後最尾都學埋波動拳，原來唔難拎，只要開變色龍招儲技就ok

各有側重啦，鷹甲飛翔時間對大部分攻擊無敵，重甲蓄力快兼免疫針刺，零空間第2-3關用重甲都係個唔錯嘅選擇

我零2用重甲
心諗d裝甲射極唔死嘅

唔使蓄力，豆炮0距離連射解決

打爆完x1 卡左係到， 係咪要自己出返去

呢張圖

你卡喺邊個年薪

Yes

X6既本體係關卡
Boss秒著過

呢幾日連續係咁玩 打到好撚頭痛

自己quit game, 之後去返岩岩打完8大boss, 仲要當我未拎波動拳， 係咪bug?

拎咗盃未？拎晒相關嘅盃就可以換game

拎哂，不過琴晚都試過拎完波動拳save game, 再開無左，又要拎過，想知係bug定係setting係咁

Setting 嚟

唔該哂，想問下x2係咪一樣，打完8個boss拎昇龍拳，quit game
如果再開game就要再拎多次昇龍拳?

X2我就唔敢試
不過反而啲password可以揀邊關sigma關

係，X3黃金甲一樣冇得Save，但光劍可以Save

明白哂， 唔好意思好多問題
咁甲同hp 果d就可以save?

背囊啲血唔洗諗

E罐W罐1UP數量，全部Load完唔保留

X1去礦山刷，X2去海底個隱藏位置，蓄力放垃圾，一次滿一個E罐，X3仲簡單，用頭部晶片/黃金甲，放低唔郁自己會回滿

呢八大又幾好笑

人生要打完呢八大要幾耐

I大一個打哂啦

其實X5最勁反而係Fourth Armor

劍甲招大好強

套甲 X4 用到 X6 都係咁勁

忍甲招大都勁，但要近身

X6邊有第四裝甲

X6冇得用
你係咪記錯究極裝甲

Fourth Armor根本係究極裝甲弱少少既版品
只係Nova Strike得一發
X5仲要冇埋

各有各好
劍甲招大仲可以遠距離救有危險既NPC

暫停時間係好使好用嘅，只係我鍾情Zero多d，難係難d，但Zero係X6個斬法型好多

喱個都好值得討論
初初玩X6手感好唔慣
X5支刀好軟X6果支反而好硬

X5慣左Z劍加長，X6都第一時間加長把劍，開盾直接刷刷刷

x5唔怕針嗰件衫真係好廢
依家要打壁畫 祝我好運

慢慢享受
隻壁畫好有趣

嗰關難打但boss好好打
啱啱打完

原來無難度

黐撚線打咗1分鐘

X5件黑甲我除左拎心之外就冇用過

濕鳩盃

點解一熄game就無哂save

係咪你冇save

有 我一過關就禁x save game

終於有一波未平一波又起

X1-3就算啦，save真係擺設黎，一口氣通關又得，動作苦手打code過又得，得左

我刷左6個半鐘，你呢

原來我無禁pass word

唔計第一次爆機
應該2個幾鐘

咁我應該去買六合彩

每個鐘一個字 可以中晒六個半字

有咁易中就好啦

好 繼續X6

而家switch 版 1+2 大約幾多錢

我打左7日冇停手, X6個節奏唔同, 有D攰, 好在冇成就係全要素收集, 我諗諗下, 開隻Zero專心刷Easy解成就算

覺得x2 既parts同心都比x1 難拎

用PS4玩舊GAME, 要幾戇鳩嘅人先會咁做

搞掂x6了
聽日可以開隻x7慢慢磨

好玩理得新定舊

前排打X3最後打得咁辛苦死喺熔岩灰到熄機，尋日一打返屌佢老味
要由打完八大個關開始打過真係吹到漲哂

Rip

我死好彩, 第一次係靠最後一個E罐硬扣浮上去, 不過有Z劍, 打過都唔係咩大問題

但同樣地X2蓄力炮好用過X1好多, 有手甲腳甲基本上可以直接通關

X7...真係好慶幸全人質救出唔係成就之一

你老味 設計埋啲咁撚難玩既關
今晚我唔斬爆你對唔住自己
死仆街

有無巴打買左電腦版？想問問俾唔俾set掣？

如果係ps4手掣就入到game先set
360/x1手掣其實都啱位

唔洗返工？

成個x6 最正就係打Gate

要返都要斬撚爆佢先
唔係難洩心頭之恨

打機打到要爆粗真係好青春熱血，洛克人真係帶俾我呢 d 80後久違了的熱情

的確係
搵番晒細個果時既感覺 居然會為隻game嬲

之前x1 打final sigma, 手持4e罐滿既入去打，衰on9 手殘大好優勢下死左，玩到好興，好耐未試過

原來細個最有印象個隻係rockman 8 唔係X系列

喱啲就係年輕氣盛所犯下既錯誤
X3隻Sigma我卡左幾日添

屌 x5差個戰略家盃
又要打多次

黐撚線巴
眼瞓嗎？

我都話你會化感動為憤怒㗎啦

好眼瞓
但我唔炸爆佢個lab我更加瞓唔到

今晚夠唔夠精神開新game?

由2點打到而家？
企最左/右最低果個台
佢飛過黎就dash跳去對面
佢射波就跳牆打爆個波

但過到關既喜悅同當年一樣

放圖果陣打
打到點幾姐

X1-3都係咁，所以要一次過清
最仁慈係X2，重打完8大後仲可以揀關補E罐先再去打SIGMA

有無人打X Challenge? 上youtube睇片hard mode最後果關根本唔係人打

要冇損已經難
啲人真係好勁

打打下發覺相剋都唔關事
開頭幾關仲諗點3種爆打6個大佬

我未開始玩challenge, 個場會唔會好迫？

X3 sigma關開始果度已經跳唔掂
個5連推壓台

開始鼓走勇氣玩x7
其實唔係想像中咁差
只要佢有得俾我換視角嘅隻game已經好唔同

有大有細，佢都係用返原作D場
X1冰企鵝+X4冰海獅果關為例，場係大嘅
但係本身地面有D霧擋住，好多時都睇唔到企鵝射嘅冰粒/冰像

佢改到唔同集數嘅武器都可以當相剋武器用
真係想鬥高分嘅會用得著嘅

今晚炸埋間lab就開X7

我同你相反
我之前未玩過x7同x8
但尋日一玩x7既序關，去到第一個3d位(有d扔炸彈既怪）即刻興趣大減，
死晒2條命就關埋game
如果試埋x8都係咁，我就當隻隻game已經玩完

我用第一集招電射第一集隻企鵝
個傷害都唔差

想問下NS日版rockman 11會唔會有中文字幕?

X8都係平面只係用3D咁解
X8唔錯嫁

玩rockman始終都係鍾意佢起哂格既風格

仲未搵到switch 日版x1 x2
想分開兩隻碟儲

有d想買下載版算 如果買ps4 日版 想問下係唔係買完x1, x2就會減價? 兩隻3300yen我寧願食炒價收二手算

北角有

我hea住打，人質冇救齊，用zero爆左次x6開左成就，但我決定打左x8先，因為x7真係需要好大動力先可以再爆一次

我好認真 要救晒人質
份人比較執著,強迫自己1打到8

我嘅強迫症，係X5開炮開左6個半鐘已經用哂

我發覺玩challenge越黎越正
雖然好難打 但對啲boss嘅對應能力會越黎越高

X3後面開始
無線手制delay問題開始浮現
Sigma關第一關中boss前個壓牆機x5，我最後要拎起部機用手持mode避開delay 先跳到

X6 鯊魚個關救人好絕望
望住隻幽靈去改造個人質

鯊魚裡關會煩D，唯有控制畫面唔好拉咁快
盡量唔好揀有障礙物（夢魘效果）果陣入場
學咗LASER招先入去都有幫助，尤其ZERO R2可以打全畫面

喱個時候你需要Blade強大既劍氣

如果唔係我好彩
我諗我會係第2個6個半鐘

原來都幾撚煩

我仲係刷美版，冇日版個1個鐘提示，都仲要6個半鐘，除咗黑我都諗唔到其他理由

其實即係叫你save－＞開炮－＞
衰左就load save－＞入章魚關死－＞開炮－＞loop

今次合集我係第一次，好彩地剩返5個鐘＋3件零件一下打穿左

宜家邊度仲有日版1同2賣
觀塘問過幾間都係得美版

爆晒x1-3，收工開始玩4

今晚就用忍者打爆Sigma

我第一次打一下射穿咗
我係前面鳩打boss, 特登儲齊太空梭零件再儲齊enigmas
諗住一次過射哂佢
點知疴屎撞棍用enigmas一下搞掂

我睇住人質攻略黎過關 好撚大壓力
我要救咗一堆人質之後自殺黎俾我save
個成就真係好唔人道

點解要自殺

我以前素身打過一次，之後就放棄左自虐了

因為人質死咗就死咗
所以我想自殺黎俾我save

確保人質救完記錄到

終於開x6喇屌

X6以前psp 玩ps iso 玩過一次
可以即時save load
跟住玩psv 買左隻X6 再玩多次
都係同你一樣每救左幾個人質就自殺
今次個挑戰應該仲大D
以前玩開都會用究鎧同黑zero
今次諗住守規矩玩返正常人

利申而家玩緊X3. 唔知幾時先到X6

儲盃嘛？儲嘅話x5都搞你幾日

唔諗住儲盃啦一來我玩緊ns版又拎唔到白金
二來X7,8 真係唔太想玩
三來尋日玩X2隱密個章卡左幾個鐘都過唔到 放棄

點解可以咁難玩
細個明明爆哂機

X6拎到zero
準備打盾佬之後....

最難係垂直第2轉果個由右跳去左嘅位
我都試咗好耐

X6 zero個盾要咩情況下先開到？
成日開唔到 屌佢老味

宜家番緊去可以裝黎試玩
聽日後日女朋友放假佢叫我收工帶埋部機去佢度瘋狂玩OverCooked!1同2

錯Post Sor

痴線x2 個昇龍拳咁難拎，死左幾十次都有

啲尖刺一係靠火 一係靠蝙蝠

最後靠蝙蝠無敵向右行，再用火沖向左

各位戰友打成點

我而家挑戰緊X7
人老左發覺X7都唔算話太差
只係冇咁爽快同個3D視覺好唔慣

打緊x6 sigma最後一關
用zero盾斬好撚爽

正常
sfc 60.09
移植60.00

lag到pk

sfc game係禁上下

如果X4打後你有玩過，空衝應該唔難，睇你想空衝先定集氣放火先，我就習慣跳一跳放火先

爆左一次X8，齊成就再解X7

90後， 細個X系列淨係玩過GB果2隻

90後不是問題，X2你可以係8大關卡練下向上空衝先，捉到個時間係幾耐，再練普通空衝會順好多，或者你有個懶d嘅方法，集氣火接Giga Crush先空衝，容錯率高好多，但得一次，一衰又要耐心再儲

我琴晚用忍者斬得好爽

大家覺得邊集既sigma最難打？

x3

人型態D招快到唔識避
裝甲形態個弱點細到

唔用zero劍打係戇鳩地難打

3最難打
利申：用X buster打...難打到

玩完 X4 X5 X6
最好玩始終都係 X4
X5 X6 (特別 X6) 好多位好那煩 打到好炆
加難度有好多種方法 佢偏偏揀左最煩果種

可能因為x4 夠直接（x2既8大關都有2條路，x3有果3條友亂入，x5有零件系統，x6有救人質同埋夢魘）

x5我細個唔識用零件覺得好難，而家玩返覺得好易 ，而且有得正常途徑拎究鎧
x6既關卡設計同埋人質地點就真係好煩，有d位技術唔好既（例如我）都要用命換人質
而研究所果關更加煩，去到gate果關冇空dash能力既，仲要用hyper dash＋high jump先過到

尋日決定比多次機會x7
第一隻boss用zero打猩猩，卡左成個鐘先過到
距離感唔同真係差好遠

屌你老母原來x8都咁撚難玩，救命

X6 佢果D關卡懶係想整到好有特色
但結果做出黎係每關都好麻煩
局人裝 parts 先過係一件好反智既事

尋日打咗6個鐘度就救晒人質+爆機
其實用zero+盾都好易過

喱個我認同
個距離感好怪,判定位都好怪,好多位預打唔中點知中
最on9係Zero招跳斬,向前郁半個身位橫斬,搞到成q人hi到隻怪
但成個鐘成一關我接受到,幾有遊戲性
我琴晚打猩猩都用左半個鐘因爲要睇攻略邊到救人

其實X8 都係
跳, 攻擊判定等個"觸感"同以前好唔同
最唔慣zero 把劍仔, 好鬼短
係用到sigma 把劍先順手

有冇人可以唔拎所有裝甲同心都爆到機？
x2 final boss同 x1 比邊個難打 d?

X6 唔裝parts 跳唔過nightmare mother 嗰關

之前有神人用無甲X 玩X6 無特殊武, 無傷過關
打火嗰關係咁出donut 打到佢發脾氣
係咁屌佢level design 差

屌啊 唔怪之得我忍者跳唔到
原來2塊都要裝晒...
我剩係裝左High Jump...

我第一次都係剩係裝左high jump，死左十幾次先發現要裝hyper dash，被迫死出去揀關再打
裝完之後一下就跳到

果關超多針,唔用忍者超煩
果日迫著用Blade打打到好辛苦

上youtube睇左條打 challenge mode hard既片，好撚癲同大家分享吓

我諗要打真係卡好耐...

係sigma劍大把姐

我用忍甲過都想死，已經成日跳上天花板，但一個唔小心都係會夾死

我打Normal嘅Psycho Sigma + Nightmare Zero，兩個一齊放地圖炮我已經灰左，更何況係全裝甲X+覺醒Zero

欣賞下佢打法，用分身左右射，浮喺空中避，用冰彈削血，全部都係好有技巧

其實用黎打Boss都有用，有浮空之後，踢牆再浮空或者free fall落地都係用黎避兩段或攻擊嘅好選擇，不過浮空可控性高d，始終落地硬直大d，X6就算啦，關卡先係本體

浮空技能真係好有用
可惜得第4裝甲同究極先有

佢其實係特登打死zero先
因為第一個打贏呢關既既係打死x先，zero會變左黑zero；
佢就想試下打死zero先會有咩變化
結果就係開始用儲氣特武，難過x死先

都係好高技巧，巴打們如果有人過到既不妨交流下心得

呢個應該係第一個（？）share打贏呢關既人

洛克人真係幾好玩，有技巧要練，當死左n咁多次之後過到關果種喜悅，唔係而家d只係鬥財力既課金手機game可以相比

嗰啲都叫game?

洛克人果種成功感冇game比到
仲要係會打到炆

對上一次一路打機一路屌就係打古惑狼123白金盃

其實而家翻出Rockman X系列，對一眾00後機迷會否有重拾真正遊戲樂趣的感覺，感受到Rockman X的遊戲性比起現在標榜靚畫面但流水式出產的遊戲好玩好多？

我都有玩ps4古惑狼，爆哂機已經好滿足，唔係話咩老屎忽機迷睇而家既game，我覺得以前既game遊戲性或者耐玩度真係高 d

我除左X系列，仲會打下F社隻伊蘇，不過都係自虐心理作祟

有無巴打會買spyro the dragon
又係經典作

依家啲game雖然靚但真係有種講唔出嘅感覺
唔係話唔好玩 但可能係得新屎坑嗰三日好玩
如果依家gameboy啲game可以復刻返喺各大系統都一樣咁好玩
亦好似我有一排乜flash game都玩 每隻都可以玩半日至幾日
其實我有諗過嗰個原因
好可能都係啲indie小作無壓力
又唔會將隻game拖得太長
太長只會令到隻game由好玩都變唔好玩

惡魔城

買！細個打唔爆有遺憾

以前d game 關卡佈局好精細
真係會有難度
以前d game好多都無checkpoint
成日要打過，無限loop先過到
耐玩又好玩，唔會厭
以前紅白機super mario都勁正

但而家少d難度game
近期比較難嘅已經係ds 系列

近排d重製game嚇親近排先打機嘅人
crash bandicoot 1

惡魔城系列又係難玩到癲

就算唔難玩都有啲好細膩嘅位置吊返起成隻game嘅吸引度同耐玩度
真係可以好好玩同埋好似初戀咁 回味無窮
依家真係無一隻game可以畀到有初戀嘅感覺

而家d game好多都有點加
有育成成分,的確係耐玩同多野玩左
但就做成卡關玩多幾次,隻角色勁左自然亂玩都過到關

洛克人都有類似(心&盔甲） 但唔係無上限增強
有d位你玩得多左過到係因為你真係熟左
練到點過個個位or打隻王

過關係因為你個人技術好左
唔係單純角色勁左
呢點成就感高好多

X8個屈錢bug仲用唔用到？

由細到大都玩唔掂動作game, 但洛克人咁型一直都想玩
到而家真正玩， 都係玩唔掂。。。。

今晚係咁卡x3 呢個位

拎黃金晶片？善用衝跳，用最少踢牆次數，最後一個慢慢踢上去或者直接上衝都得，都有多少容錯率

你指邊個？

睇下係咪講呢個

去巴哈搵呢個post
【閒聊】X合輯2，白金獎盃一些分享

x8講緊有個位輕鬆屈錢

我都係連續用衝跳踢牆
到後尾有幾下你會預到衝跳會比上面頂住
最尾個幾下就用普通踢牆攝上去

X8刷金屬大把位做到，淨係礦山都兩個

唔該2位巴打， 而家又卡last boss, 個頭好難打中，招儲炮又廢

想問x2 打完哂八大boss, 入到去counter hunter stage, 需唔需要好似x1咁要一口氣過哂架？

x2既password係有記埋sigma關進度（昇龍拳記唔到 ）
但隻game save既password好似冇記

如果真係要分兩次打，用password generator吧啦

有得用x之後，覺得簡單左好多
真係近戰距離問題

其實axl都唔弱，不過唔知點解唔想用佢

無拎zero劍？兩斬ko算啦隻嘢咁痴線

拎左唔用特殊武器殺vava 果個獎盃，
之後搵資料先知原來無殺到佢

所以要save完用豆炮殺佢一次，再即刻load save用剋克制武器殺多佢一次

X7隻袋鼠勁到
跳黎跳去又唔可以主動打

X同Axl都係槍
我出隊硬係覺得有個近戰安全啲
通常都係X+Zero兩大原老

最後都係強迫症發作, X6救哂全人質, X同ZERO都UH左, 唔裝哂4塊強化晶片雖然都打得贏GATE, 但裝唔齊硬係好似少咁D野咁, 真係犯賤

axl 係x7 真係唔知點咁..

係x8 就好有用，有野要用到佢先拎到

咁又唔係既
有啲關要靠佢複製DNA先救到人質

想問x2有冇咩關可以刷e罐？

頭部晶片，自動回滿

x2喎
x3先會自動回滿
x2跟呢度啦

未訓醒眼花睇錯，自膠
去海底集氣放垃圾，嗰個隱藏位置就拎到，一次滿一罐

thanks! 我都係跟呢個網拎裝甲同心，冇留意到

今晚準備開x4
想問下拎快速s rank, 拎頭甲果到其實算唔算難?
如果難, 我用秘技拎甲算...

第1層唔駛開分身
第2層開2個狗衝
第3層唔好爬樓梯用三角跳快好多
無信心嘅可以去冰area 2拎定個W罐做後備能源

唔洗w罐
拎左頭兩層個s，之後自殺補返滿特武能源就得
如果用到超過8下應該s唔到

難係難在無拎腳parts 就拎手

x4甲真係易拎

之後5

我X4熟到唔開特武都全S

有冇人知邊到有得買PS4 日版

易到阿媽都唔認得

特武只係錦上添花
豆豆已經夠

話說你地X4係簡電漿炮/4發型？

我練到炮都唔使開，衝跳+三角跳就KO

咁又唔得
蜘蛛果關要清蜜蜂巢

最初電漿炮(因為細個打唔贏用究極鎧甲), 練素身之前換4連發

我係跳跳下避哂d蜜蜂，煩係煩d架啦，但要無傷唔開炮，梗有方法做到

三角跳即係大絕？

唔係，踢牆上嗰下

電漿炮係闖關向
4發型係打boss用

但簡得一種

點樣造成傷害

全閃避，唔打怪過，除左一兩隻真係避唔開就用豆炮

佢冇話做成傷害
佢意思係靠跳過關

x3用密碼重新拎過z光劍去打多次， 解獎盃，
拎完發現好似玩緊另一隻game咁

打咗幾晚都未打爆x1.
細個玩gameboy一晚打得爆x1+x2

今晚岩岩打爆左x7同拎晒x7既盃
in game time 7個鐘 仲有人質死load save既時間應該有半個鐘

袋鼠我用x打又唔覺特別勁,引佢去角落位射佢/閃完佢招射佢
反而隻野豬我唔多識打 兩次都係殘血贏

同埋今集d特武對8大都好似麻麻地
除左zero招防反打隻陀螺boss係快左好多之外
其餘拎返劍/儲氣炮打好似仲易同快

我而家先打第5個大關
因為我要救番人質所以進度好慢

我都有救晒人質
唔睇攻略自己行左轉，打完再對返邊個number miss左睇攻略
熔岩果關我好似load左6次save
橋底果幾個炸彈好陰

飛行板果關好煩
又唔知啲人質係邊,慢1秒又比laser會掃死
Load到想食

你講第2場景要破壞兩支大炮果度果個8號人質？
果度我反而冇卡過，果陣我連有laser都唔知
搵左人質先，又咁岩一搵就搵到佢

Cyber Field係邊個天才諗出黎...
玩到頭痛

x7作為系列黑歷史唔係無得解，成隻Game都搵唔到可取之處，咁多代序關入面，得7我係要打一次以上，8大d人質又脆過威化餅，仲要3週目先可以全人物滿強化，我逼自己一定要爆左x7先，跳去打x8的話我應該會直接放棄x7成就

仲要轉視角
為左拎成就...睇黎要痛苦第2次

其實我好鐘意用嗰三個navi依個mode

唔洗爆2次機
獎盃只要你升爆一個就得
我升爆左zero+比左4點x開快速儲氣
axl剩係用黎變身救人

btw邊個天才諗到用右類比轉特武，l1r1轉視角
打red果陣我成日衰係視角度

有快速儲氣咩
唔係強化power同連射渣咩
頭轉視角係喱代最煩既地方
今晚就要打Red,準備打到喊

x個speed 4咪係囉

未到4級

我打算升爆axl

無血量限制，有手甲把劍仲可以射出嚟
屈到爆

其實x7個強化系統真心失敗，連x6都好過佢，至少你肯重複出入兵器研究所，兩三個鐘一定全員UH，人質小心d，用鷹甲或者劍甲招大都救得齊，之後就任裝唔嬲

但x7每人固定3項4級強化，X仲要求救左一半人質先歸隊，好難最大強化，至少Life up會蝕，Axl同Zero比我揀一定強化Zero，始終係元老，但個Speed 4級衝斬係乜撚野黎

立體化咗嘅zero真係好廢
X又要救一半人先歸隊 迫人打幾次？

如果你為齊成就，打一次就棄Game啦，我咁重度強迫症都打唔落手，你諗下X7有幾廢

我當然係為成就啦
不過諗起遲啲補返ps4版要再打多次啲盃真係有啲嘔血

今晚開始x8
打埋d盃就可以換game玩

要玩多次X7真係不了

其實zero 6（減傷＋無敵時間延長），axl 6（減傷＋無敵時間延長），x 4（快速儲氣）應該係最大路既強化方向，其它個效益都唔算大
不過問題在於有個獎盃要強化一個角色至3項滿，x又遲入隊
我真係唔想再經歷多次打red同埋反轉果關，迫住一定係點埋zero果招反智衝斬

一隻半成品遊戲，用成就逼我地玩已經夠狗，如果仲要二週目先齊，Capcom唔比人屌到上天花板？

借問聲switch 實體版全套有幾隻？

最左嗰隻係咪齊晒全套？

最左果個第二集係dl code

反轉果關真係經典
完全唔知做緊咩
仲要啲方向協調唔到

分開買除咗多餅帶仲有咩分別？

Switch 版第二集實體係日版only
收藏價值高d

多謝你

X7嗰關隻狗叫戇撚狗

邊度有ps4日版

個關我以為係x軸同y軸反轉
點知又唔係
玩到勁頭暈，最後頂唔順上網搵walkthrough跟住過

戰機嗰關都戇鳩嘅

總之x7就係失敗中嘅失敗

佢啲視角侮辱我視覺

你算勁
我上網睇攻略係完全唔撚明
最黎係自己摸索番黎

我琴晚都講左
飛機果關卡左我好耐

我又唔會話X7差既...
最多話佢有遊戲性
其他1-6代平均2日爆機但喱隻X7玩到我一個禮拜

我....尋晚打咗隻大猩猩
今日4點開始打 依家差啲sigma關

x7想做突破，但失敗咗

X7 sigma關嗰八大hea撚到

換個角度睇，佢成功左，佢成功突破到失敗嘅一個新境界

再一次證明自己有幾廢
x4個頭甲 6 7次都未拎到

不過x4真係易過x1-x3好多

皇天不負洛克人，成功了

爆咗x7
Axl支火箭炮射程短 同埋其實畀晒晶片佢都好好用
基本上都好厚甲
同埋成隻game所有大佬包括sigma都好廢
聽日先開x8

恭喜巴打

玩洛克人某d心,裝甲,道具要試幾次
而最終成功拎到心情好爽

打機就是要有成功感

我以前玩X4都係用U甲
打卡尼路都係開GA幾下掃死佢
而家改邪歸正慢慢開炮打死佢
個成功感都好大
最主要係岩岩玩完X1-X3
卡尼路D招真係太易避

唔想用GA、豆豆或儲炮的話，冰可以剋佢

有冇攻略講X1打boss攻略次序 暫時過左企鵝

google RMMH, 或者練多幾次, 熟左你就發現豆炮通關都冇問題

冰係克制武器, 係佢開劍氣可以企係佢把劍揮動嘅位置, 冇攻擊判定, 至於亂閃劈人, 浮空就避到, 如果打多幾次X4, 你會發現X最有效攻擊, 係一段蓄力, 因為咁樣BOSS無敵時間最短, 你可以最速刷BOSS

岩岩爆左x2,感覺比x1易玩，明天開x3

dls英國完全揾唔到

我好d，玩Normal卡得6個零鐘就搞掂，可惜大假放哂，估計要下星期先有時間清哂d成就

我唔睇攻略齋用Zero換血都贏，睇完攻略，打Sigma無傷過

以為玩咁多次X4先第一次知冰克到佢

x4 除左序關boss,所有boss都有弱點
x既話，double怕風，將軍怕雙向飛刀
死神sigma怕火，第二階怕蜘蛛網
射激光sigma 怕影子，人頭怕魔鬼魚

你就好
我都想放假追進度

差隻x8同埋叉撚住嘅成就

同你一樣

決定射波爬你頭

推到出x9

禮拜6日放假
睇下點

一齊推

challenge我一開始就刷左Easy，爭X8 d成就，每晚都係度掛機刷金屬

要刷幾多先夠白金

你掛夠1M應該乜都夠，反正通關中途會有收獲，而且有咁多方法刷金屬，你會發覺最煩都係要四圍挖齊所有稀有金屬

打左咁耐而家先知
除左死神sigma其他都係用x buster打
咁zero條女怕咩？

好似係怕火
不過可以屈死佢

Zero條女Iris，只打個粒紫石就得，一般用冰插鳩佢

普攻+空圓舞，係右邊不間斷地斬，直頭可以無傷過

各位巴打 想問下知唔知邊度重有Ps4 日版既實體碟賣？

有心買就日本amazon啦

謝巴打

3位主角100%應該30萬內
我掛一晚掛左80萬，升埋果3個導航員仲有40萬剩

終於白金晒合集1同2
x8招天星擊好勁
normal 升滿武器能源，一下就打到d王得返一格血

黑zero配sigma劍都好屈機

巴打好波

好想要晒兩隻盃
Steam個achievement system可唔可以整得華麗啲呀屌

Steam個成就系統就算啦, 我依個weekend就全成就解鎖, 不過掛機刷金屬部機好熱

開風扇吹
唔係steam game好撚平真係唔會入坑

幾舊水就算啦，小錢黎，肯買合集肯爆哂佢，純粹係為左圓細個嘅夢，以前最迷就係X4

話說你買幾錢？

$158 x 2

全成就解鎖, X8有底, 唔使不斷試, 比我想像中快得多, 好在有刷定金屬

x3 八大關卡唔易玩，試左幾關連中boss都贏唔到 應該開頭打邊隻先好？

暴雪狂牛

最緊要拎腳甲先

X8仲垃撚圾過X7